一人一個考公開試出貓經歷

報警

巴打對眼好勁

我試過係自己學校個風扇貼貓紙
係返自己學校考個陣個風扇一路轉我琴路抄

你係咪覺得好好笑啫

扮冇笑

摺好哂d貓紙放落銀包到

乜原來仲有人未block條on9仔

抄前左/前右

不安

放落銀包有咩用？

寫落紙巾度，寫完放返入去扮冇用過，然後考嘅時候扮son鼻涕，一路睇一路扮son

mc好易望